施蒙尼：我既未來 係做國際米蘭領隊！！

馬體會主帥施蒙尼在接受采訪時談到了自己的未來，他表示自己未來會執教國際米蘭。
施蒙尼和馬體會的合同到2018年到期，這名阿根廷主帥的未來一直和國際米蘭聯繫在一起。此前西蒙尼的兒子基奧雲尼聲稱，自己的父親未來肯定會執教國際米蘭。

對此西蒙尼表示：“現在我的未來很明朗，對此我也沒什麼好說的。”

“關於未來，我和我的家人說了很多，每個人都知道未來我會成為國米的教練，這沒什麼新鮮的。

應該打晒J

會唔會接埋個仔去國米

又係大陸佬d波，依條茅柴同大陸西有咩關係

國米人腳其實唔差